傾咩好

？？？？

5g

執嘢換3出去先
出門覆

收啦

88

你搽防曬？？

惡

費事黑

驚？

好驚

屌黑下咪幾好
搽完防曬要卸架喎

咁你驚下

沖涼

兇返你

唔係喎真係要卸妝喎如果唔係會易啲生暗瘡

收啦耍人你就叻

真咩
我洗甩佢就算

我係怪獸w(ﾟДﾟ)w

真呀我之前都係㗎不過就冇生瘡
但之前去旅行用洗面奶洗就算跟住俾fd鬧

屌牙。。。出事

一般標榜抗水、防汗、維持時間約40分鐘的防曬乳，不需要特別卸妝，用沐浴乳、洗面乳等清潔用品即可去除殘餘部份；但若是標榜水上活動專用、防曬時間可長達80分鐘以上的防曬乳，就需要用卸妝產品去除。

值得注意的是，除非還有厚重彩妝需卸除，否則不建議使用卸妝油，以免乳化不完全造成痘痘問題。

(-_-)zzz
搵唔到你之前個滴汗

(；´Д`A

唔知喎我啲friend話查防曬要卸妝
有啲中學返學已經搽緊防曬笑咗

;^_^A

5g你d frd

好劣。。。

咁抹埋啲污糟野出嚟無壞嘅

盡咗力。。。

花花早晨

早晨

下次努力

不是你

我冇缷妝水

又排

【金鐘早晨】
今早我告訴陳仔，明報和蘋果報導他預告將停止絕食，他初時有點不高興，本意在星期一才正式公佈。我讚賞他思路清晰、進退有時、聆聽民意、真男人也。
他被我逗得哈哈大笑。
陳仔二號金鐘現場報導完畢
太好了

早

╭(°A°`)╮唔係掛

咁佢係咩

買未

(●°u°●) 」

心情無咁差

未

(*ˉ︶ˉ*)陳伯完絕食好開心

今日有咩搞

支持

無呀

冇人識

你係樓主

樓主搵緊真銀

嗰個係樓豬
你係樓主

我係兵

過咗去嘅嘢就唔好再講

siu lun 4

無笑過

我a0

我g

講你又信

咁唔信囉

我一個月搵8k

Rich

我住SSP

我地之間嘅信任呢

你話講我又信
我信

Wfc

唔係0

^_^

(^○^)

去沙田發下夢？

焦

風子（＾ω＾）

勁

Caramel

Okok

有嘢做覆得覆啲

黑眼圈真係好大
以後早瞓

好攰想身體健康

我ssp 私樓

愛你

係負1

Ng ming

好眼訓

瘋子

攬住我瞓多陣

臭G逼我起身

笑死
你喺佢度瞓？

又拒

慘

唔緊要啦 而家無事

唔係依家佢做緊野我冇野做

落子^o^

邊個臭

(；´Д`A 好凍

我地唔臭

5sick

咁逼你起身做乜笑死我
好呀去搵佢食飯都好

我長期都覺得好熱( ̀⌄ ́)

你地日日30度

等佢入黎話你知

睇住佢做野-.-悶死禾

想一齊食

你係咩國家

食咩

香港咩都好食

我鍾意對方做嘢然後我喺隔離瞓教

真

咁你係咪女人

係你會唔會見我

未去過 想同男朋友去冰島

上兩個星期去左

想見禾？

你咁大隻點見。。。自卑4

要草錢 依家冇返工

呢度好劣

你想見

咪住先 你男朋友都有上感情台？

知咩料

又ff

你咩料

Die

日仔

含?

唔講

你咪大隻仔

我叫大隻B

自己煮？

G想見

就快
餓了

有

又呃

Ok 煮埋我個份

我好亂

屌笑4

佢問我地傾緊咩

想出去食

G未入黎

一陣又睇到笑

牙G

佢以前有入過黎

你條仔就係g?

我都想有男朋友陪

我新人

叫佢自己睇

準備睇到笑

嘩 貴圈

搵個囉

新人留名

佢真係係到笑

是沒有人要

傻g

介

過氣老雞

唔係啦

原來我2-5有嘢做
屌後join

冇我諗全部細過你

有咩好笑牙g

笑左

我都想食妹妹

點解你幾大

我唔係牙g呀fa

我系牙花

咁你係乜

笑4

你係咪男人-.-

好呀 咸青有新血
你條仔呢？

有無姐姐介紹

傻焦

我

我都係奧運寶寶

過氣

小雞

收啦雞

走了

冇 你les?

咁你地點識

走啦雞

介d細佬比我

想你自我介紹

我是焦子

想sick

我鐘意弟弟

Metoo

Ask log

我脱節左
大學？

你真係好有心

介未。。。好dry

叫佢返嚟

認真的我

我知

我一片真參

人參糖好鍾意食

Cu all

平安

乜來

矛人鳥

晨早流流

hi!

已die

無人了 得翻你

我想識 00後男仔

me three thousand

我一黎就全部人走
don't like me

佢地小圈仔

唔開心了

我同你搞個pg小圈仔

一齊識仔仔

好

Dry左好多年鳥

好想識弟弟

識d ug

十連

1

2

3

唔知點識到

4

去佢地d camp

再嚟
1

5

pg都去得架咩

6

你永遠不會成功

扮fm你要夠young

屌嬲

但我咁毒

化妝即變中六

會比人知咁厚粉

而家d fm都多粉

我似

Sick sick 地 仆街鳥

自貼未

飲水

又被恥笑

飲了
木力
唉

好sad5點先完 唉

你好靚

加柚

有咩搞

真十連

7

8

9

10

11

。

想攬攬

攬你~

——§

買餸識

00後喎你啱咩

溝死女

開會

冇乜靚仔

你啱我

我相信係潛力股黎

屌又平地摔

食完早餐！

煮咗咩食

沙律鴨胸

又唔影嚟睇

估下我直咩

中午影

米線 凍檸茶

Ok！！！

Yes 咩米
點解會係凍檸茶

腩肉
因為我飲

係咁都知
我呢期都鍾意飲

我係勁

讚下啦

叻嘅

青檸好味

有個好似咩青檸檸檬茶
正

鼓油街個間好食

鼓
豉油街邊間
估下我直譚子定雲桂

貴川
今次應該譚

係？！未食過豉油街嗰街
係雲笑死

熱撈

靜啦

靜

你嗰邊幾點

你到底瞓未

8:00

擺明通左啦

點解時間好似咁慢咁

好mk...飲嘢。。。

又weed.....

因為你訓左

無瞓

冇通飲 4點幾走了

都mk.....

小意思係人都會

我4-9
。。。係瞓咗
梳

我唔。。。。

我好難係mk
佢地興咁的

睇穿曬你啦

不得了

過嚟d空氣都成浸味

我講咗早抖

醉生夢死

早安呢

蜘蛛仔好正

明日我便記不起

.........

有講喎

從未來再見

咁睇得起我

午安呢

你條仔入未

3世書

咁你睇唔睇得起我

講了

以前鐘意個玩劍擊嘅𡃁仔

入ed

陳老師早晨呢

佢唔喺度

睇過

吓。。。我係咪盲

可以比你睇

我咪係miss chan chan

懵撚

唱歌嚟聽

撚知你地d小圈子

我們是快樂的好兒童

我大圈

唔了

成台都係你睇

我們天天一起歌唱

吹水台

繼續

威撚到

我們在學習

笑死
毒撚到咁講呢啲

學完未

我們在成長

毒親你梳。。

係我毒

成完未

我們是春天的花落有時！！！

Him...

喂ok

講真

自介完

有feel

點解我咁幽

唔夠我好笑

請出蕉

一照鏡即笑
柒到笑

咁又唔洗咁

我覺得你幾靚

唔睇樣咪靚

啫係身材好。。。
好羨。。

肥矮毒柒窮

有自信d

食咗2粒朱古力

不了

7頭

嫌棄？

我分d比你

你貢型

我就比人嫌

我唔嫌你

都唔係有好多

邊個

我都是被嫌了

都係多

都係喺文仔度偷

想叫春

出ed

want love

樓豬！

你叫緊

Ok thx

我記得

真？

替

but i get shit

唔明

春

咩事

ישראל כדוגמה

正皮無誤

別哭啦乖

מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, מתגעגע, ?

תסתכל עלי מסתכל עלי מביט בי מסתכלת עלי מסתכלת עלי מסתכלת עלי מסתכלת עלי מביטה בי מסתכלת עלי מביטה בי מביטה בי מביטה בי מביטה בי מביטה בי מביטה בי מסתכלת עלי מסתכלת על אני מביט בי

只有我沒有

มันเป็น

你有我地

ກະລຸນາຮັກຂ້ອຍ

有人會成日諗起自己嘅感覺究竟係點

咁你而家覺得點

依家沒

我諗緊

見到啲人喺facebook 互tag

？

fb睇消息only

Wwww

because i have no one to tag

777777

@snowflake

急s

痾

沖完涼未

訓左

日妹

繼續啦屌

醒了

Go

糕突

好緊張

驚乜？

以為一個人出

又唔叫

毒撚唔叫人的

邊個嚟(´▽｀)靚女？

仔講起原來佢去

咁咪好

有咩好

i like snow

我叫flake

d

咩嚟

i

G

牛佢

串9佢就有

又收冰

想做G

笑死 佢有對象
前排比我抽到乾

我係

幾銀

幾銀好

頭痛

食完朱古力個人仲sick好似

仲未屎

開心開心

咁又賤d男嘅一笑對佢自信好大打擊

出名口賤

爽

你瞓啦

好攰

好攰啊b

我都係 頭痛
就出了

唉tg虧虧地咁

收到但load唔到

要小心

係 少少虧

搞唔掂

屙唔到屎好燥底

諗下下一個po咩topic

怎

21見

開始明唔喺度嗰種無力感 真係好擔心

唉

可能真係無腦
耳機同差電線都唔記得帶

風起花落膜拜區

咁應該好多人入
我入唔到嚟

得你會入
信你

好慘
唔會有我份

我拜你

唔洗拜
我小角色

我朋友最後收到英國offer
過去讀foundation

慘
讀飯點解唔係香港

面子問題
喜歡的女孩子也在英國

都廢事再串佢

前程錦繡

Anyone miss me

屙唔到屎好橙

碎碎地

12345

唔係以為咁會牛到下話

好心你食下菜

我地已經係咁保護個女孩子
佢成日想借啲意行佢隔離 特別係遊行嗰日 我同我啲朋友真係要左右開攻 好撚攰

笑撚死 呢句好真心
我日日都有得屙

叫條女拒絕咪得
佢會自己摺

好人

未痾。。。
呠呠

算啦佢知自己冇機咪又係繼續咁

我係好人

笑咗出聲

講笑話個陣你又唔笑

Thx

又想話我笑點奇怪啊

唔講了

又扮客氣

咁即係講中啦

禮多人不怪

講白板

我怪
好陌生

點先熟d

唔明。。對唔住。。

可以唔洗咁多禮

因為唔係講紅中。。。。。

屌你老母
屌埋老豆

。。。。。唔識打牌。。

佢地已經好忙

講經

經

屌你屎忽

我都好忙

現充

係
準備走了

唔送了
落去食中午

ok呢個po摺得
食乜

真係無人入嚟 有無咁衰

想知要俾錢

我廿連左

屌諗咗一陣先明
笑咗

毒撚係咁

咩位好笑

代表得我推

好涼喎好舒服

要比錢

係
咁點

蝦蝦蝦

冇
接受現實

下雨天也自己笑

到冰了

我自己都好開心

車公地鐵落咗

我真係著綠色衫

開心就鴨

我得藍白間條

多人不

Duck

Uniqlo??

唔係好多
行得好舒服
空氣好好
正

Nonono

Yes clever

知咩料啦

D人係大圍

咩字頭的

唔知 哥哥叫我喺車公落 好攰

又知左乜？

想知？

張國榮

U

呢個真係憫咗啲

俾錢
💶💶ε-(´∀｀; )

Uniqlo

唔洗

引笑

真係呀哥？

講未

唔係
咁佢大過我咪叫佢哥哥

引

唔喎

認親認戚

真係咁叫

笑乜9

笑4
點解會咁叫

其實係笑1

由細睇到我大

屌我笑撚咗以為你打錯字 on9

已中招

我都想有個咁嘅姐姐

抖下未。。

有冇包好

姊弟戀

無啦啦出胡椒

麈b小心啲

哭咗 沖水未

大家都萬事小心

知道 你都唔好唔開心啦

7點再黎過
依家仲有不返對通知書無事

你而家去邊

光速去食野再返去

唔好食咁快。。

放心要等7點

支持塵狗

加上焦子的愛

唔撚係呀嘛 我屌

肥到

可唔可以尊重

我講打機啫

我講我

又唔洗謙

G持

我講焦狗

唔准話我bb

你bb 係who

屌你老雞

焦糖b❤️

塵b

Love u bae

呢個圈子真係好亂

喂呀 你等陣真係要小心啲

Welcome瘋子！

肥肥

Me water fighter

雪狗不在

點解你在度

愛屎你

叫返花花就得。。。

加油

花花is樓豬

King

無胃口

搞乜

岩岩訓醒

乜咁夜

無野做

訓醒有咩搞

食飯 之後又無野做

陪下我吹水
好悶

好
我都好悶

雪狗

講下你將來會點？

得我 希望你唔好嫌棄

望唔到...

你諗呢
我估你都係去考pcll

我覺得我未必讀得掂的
同埋已經負好多債

濕左個頭就頂硬上啦
你幾歲？

我ug都借左20個

正常讀完大學年紀
好老了...

同埋我覺得唔包生仔..
可能最後讀完同無讀無分別

可能讀nursing 好啲

咁我同你應該一樣我岩岩完year4

所有嘢都唔包㗎啦 你將來真係pcll嘅發過豬頭 又冇護士咁辛苦

入左pcll都唔等於好
大把人做local firm得幾碎咁多

醫療科咪包 一入去就一定有實習 grad又有工開

隨遇而安啦 我讀finance咪同你行情一樣

身邊啲人又搵哂工 開始人生另一階段

自己好似停左咁

人比人比死人 你遲起步 可能條路短啲呢

好不安 對自己

點都讀埋再諗
你讀都係為搵好工

仲想移民

仲有幾年

你個master

有諗過讀完就走
直頭去另一度 考牌

G chi
想去邊呢

但你個度考牌實搵到工/visa?
同埋你考啲食宿點搞

睇到澳洲可以
有common law area LLB/JD 補返當地 law courses 之後可以讀一個 好似PCLL嘅野
仲要唔似PCLL 要睇成績

我都唔知唉 錢係最大問題。

錢呢d野 問屋企頂住先啦
澳洲都好 易拎working visa

我屋企都無錢

咁你d學貸點算

慢慢還

做野先還

or 跳樓

跳係無用 因為跳就冇錢搵

但唔駛再煩

咁又係
但唔洗煩亦都冇得爽

反正做咁耐人都無爽過

你以前讀書唔開心？

唔開心的

出嚟社會轉環境會好d的
我以前中學都唔開心

真咩
社會仲殘酷啦
唉最大問題係我無咩朋友的

咪一樣中學大學都冇識人

覺得自己幾失敗
大學都可以搞成咁
人地個個都大把朋友

d人成日話 好多hibye frd 冇乜真心

心諗我hibye都冇乜

上完堂就byebye
唔會有人主動搵

Anyone miss me?

有冇死

自己上

病死
無力幫手嗌 想幫手傳物資但廢事慢親佢地

點解你仲唔瞓

Anyone live tgt?

傳物資唔會慢

真係感左冒？

唔覺得好辛苦咩

噏乜

辛苦呀 但係習慣左就可以的

唔係啦唔係咁
我無呃你架喎
差啲暈

5點都未到

有無人一齊睇沙田live rthk

Safe?

你唔眼瞓？

屌咁返屋企食藥啦

屌你非花上你先上 咩2c

Yes, sock jor 唔敢留太夜 驚暈低
你呢

鐵甲人

返到沖埋涼啦 喺車瞓到暈咗無睇po
搽精油同免疫系統打仗sin

你都係瞓啦

早d訓
有巴士咩？

算啦咁

On9得我一個玩手指

睇下瞓唔瞓到
瞓得好差
有的 地鐵轉 等了18分鐘

可以喺度隨便自言自語

好一個強壯鐵人

咁撚慘你住好偏咩

瞓啦

原來掛住我
見你地講緊啲認真野嘛

我諗唔係啦好多車都會到
係我miss咗大圍落車的機會

原來你有mon po, 驚了

Safe!唔知塵b安唔安全

咁你入黎派下膠咪中和返

喺室內對峙緊 真係唔知點

睇左少少就去左做自己野

你讀大學未呀

考慮下

God bless dustb

我地21號約出嚟聚？不見不散

考成點呀
想讀d乜？

都話去唔到了
唔好再講
好唔開心

佢會上黎報平安架

點解

唉第一次miss咗呢啲，真係好不安

係了

又唔駛自責

無嘢

呢度又好慢 係咪又有人attack

我都覺得好慢
唉

唔慣都慣
10年了

揀左乜

多人用啫

5點了
訓
聽日返工

你又啱

早抖

非花睇#617

甜了

嘩你今日又食burger ah
咁細舊 食2個啦
戒了可樂好耐了

多謝你分享
好鍾意人share嘢食on9

早抖！

Me mo記錯應該係desgin?

你都傻 手掌咁大個
佢個milkshake 好撚好飲

真訓

一啖食曬啦
咁你又飲可樂

Ok goodnight~

乜你唔係10日後返咩？
21仲出到？

姐好欣慰

同埋留意到你叫我非花

20日頭機

因為我係真花
你係翻版
所以咪非花

明了
你返嚟到我走

好撚搞笑

聽日飲返
個奶昔7歐

in9

屌

又去冰玩貢開心

唔緊要啦
你都返嚟啦 洗埋佢啦

溝我嘅有福了

Jmg

唔係玩
你當我做義工啦
Btw聽日返工就瞓啦

全程碌卡

祝福你同你男朋友

好想食burger

你岩
拜拜
幫我同塵子問好

卡卡卡卡卡（kakakakakaka）
。。。。

嚟我度

好！無問題
晚安

Thx 祝你快d溝到女

攬緊

閔左d
不過有6分的

你嚟我請你食

你第一次比6分我 係咪笑咗

Ok5阻

嚟到你返咗嚟
又耍

都係支持下你 等你快d好

咪講呢句啦最憎goodnight la

笑4你去歐洲咩

咩叫我快啲好

咁應該真係笑咗出聲

呢度日頭

唔係呀
係咪想知？？？

病好

咁你要幾點醒

好想知
求你同我講好唔好

凌晨醒

啊係喎

原來冇病 知咩4

屌好好笑難分真與假
你真定假

？？姐係幾點

我真係病無呃

人臉多險詐

你到左單聲就得

8點

咳兩聲嚟睇下

姐係真定假好好笑
做咩單

咳咳！！

單聲=講聲。。。
你講我咪聽

3個鐘。。。
你係瞓唔著定咩事呀
唉你聽日先覆888

病入膏肓無得醫

係15個鐘。。。
。。。。。。。
。。。。。

我知呀好呀咁我會講聲
好呀有機會講！！！

Pm未

？？你唔係朝早5點咩

咦唔係你burger好似晏就

下午........

做乜撚嘢。。。。。。。

咁要4了

r爆頭。。。

我以為你朝早

要了
Rip\|/

笑撚到我癲唔好意思轉唔切
話咗真係病

驗腦了

Pmed

係慢6個鐘

咁咪瞓啦
食埋夜晚先

收到
但我爆pm

再見

岩岩食yogurt

我唔識計數的

會燒動漫女僕攬枕比你的

影未
我好鍾意食

傻的嗎

你攬嚟瞓架？

頂5順
88

is

聽講你like

晚安

記錯邊個呀
邊度聽返嚟

屌你老母成身都好撚那呀

你咁好記性嘅類似design啦

塵b你點呀

喺度
你點

淨係記你啲嘢
我出名無記性

係咪落咗旺角
風起叫我向你問好

【沙田大遊行：警察阻止為學生急救 年輕急救員因擔心而痛哭失聲】

2207 晚上八、九時，警方在沙田商場、大街上進行驅散行動，期間一名學生在商場內暈倒，但警察卻阻止急救員為他急救。該名年輕的急救人員在警察防線前與街坊談及此事，極為擔心，亦內疚自己未能為學生進行急救，不禁痛哭出聲，久久未能平息。

攝影/文字：李遨
無撚嘢呀

對於網上有傳言指新城市廣場報警，新城市廣場在此澄清並沒有報警，亦沒有求警協助。

特此澄清。
。好嬲

嬲到瞓唔到

好撚嬲 好頭痛 著埋外套瞓已經

我試瞓了好似唔係咁好

真係小心啲
快啲返去
走/返到去都講聲

走左落官塘睇醫師沖眼

大家安全未

旺角去官塘好遠
咁你返屋企未

成身都中晒椒好撚那食左棍但無乜事

又話做水嘅

依家等車

著撚左

好！唔好玩手機 上車瞓下

知道了你返到去好好抖下

我真心瞓先了好辛苦
塵仔返到去都講聲
仲有風起叫我向你問好

咁sweet

辛苦你啦返屋企都小心啲啦

去緊m記買宵夜

食飽啲
瞓唔到
唉

日夜子記得早啲瞓

做咩仲未訓

細佬好撚嘈

佢又咁夜？

完全瞓唔到
冷氣愈吹愈那

清理好？

1. 可以用牛奶清洗
因為牛奶中有lactic acid 可以分解capsaicin並有助沖走
但用牛奶清洗時 應避免清洗眼睛 因為牛奶非sterile(特別係小心己變壞牛奶) 要小心眼部感染
清洗眼睛可使用生理鹽水

2. 可以使用BB用不澀眼洗頭水 加水稀釋後用
當中的detergent可以幫助洗走不溶於水既capsaicin
亦可直接沖洗眼部

3. 在清洗後仍感到痛楚
可以試用蘆薈gel 蘆薈gel經常被人用作afterburn
因為據說蘆薈中有止痛 消炎的作用 能直接對抗辣椒素致紅腫痛楚的效果
千萬不要在紅腫處搽上一般cream及ointment 因為當中的油性物質會包住辣椒素 不利洗去

內用可食loratadine等antihistamine 抗敏藥
超市便利店會買到

乜都冇
依家坐左出廳

落7仔買奶奶

冰fu得唔得

E家點。。

Is

做咩了

Can’t sleep

陪你瞓

你有個細佬？仲咩咁嘈
我冇左P牌了

你訓了？

你做咩事唔開心

恭喜我先

下星期佢去旅行唔會應我了

恭喜

你又知佢唔會應你

花花你細佬做咩

無咩呀

我唔見得光

咩意思

佢女朋友會問

原來係有另一半
咁真是唔係咁好了

我又不是溝佢

你又話佢好嘈？

咁你在意啲咩

嘈完

會寂寞

同佢講嘢就唔會寂莫？

你地嘈交？

瞓啦你

想哭

做也牙
呵返

瞓醒會好返
一齊瞓

好乜呀
唉

吽下先

琴晚每一個鐘醒一次 醒到4點
癲架唉

發左個夢
醒左瞓唔返🤦🏻‍♂️

訓下覺

瞓到好攰

我訓
8

咁你起身上嚟做乜

5記得
唔係d咩好夢

你唔好睇電話快瞓

吽完未

未
爬緊文

瞓醒先啦頂

頭好痛

我都係痛撚咗成晚啦

21號

唉你地要小心啲 得閒上嚟報平安
走同返到都講聲去埋我嗰份 走快啲唔好比狗打

瞓唔著

唉你地21要小心啲 得閒上嚟報平安
走同返到都講聲去埋我嗰份 走快啲唔好比狗打

錄音機

係擔心的
你係咪都企前嗰啲

姐係點
企啱自己位就可以了

得閒4唔得閒sick dllm

心情不好

做吽

咩*
因為頭痛？

不了啲咩

你安心走啦
唔關你事架啦

.

反正你唔好再理住
專心d啦

ok

還是我自困空想之中

瞓多陣啦你

未熄的熱情用十年來放送

無事的

你啲皮膚好返啲未？

去冰島走轉先

唔係去咗啦咩？

想去睇多次山

想睇相

睇緊機票

幾個鐘就散的

咁趕
幾時去呀

好d未
21號食唔食飯

你話好那了

諗緊
要返工

做咩唔開心先

可能去個度返香港

好好 小心d

我日日都唔開心

諗起咩

太攰瞓醒冇事

佢

請你兑現約定
飛到伴我看星

咁你再瞓未

唔係仲有講嘢咩

告訴我星空在那頭
那裡是否有盡頭

秒回

想食野
食飯定食面好

係
見到佢搵我會開心

Nightmare

做緊咩

最後食咗咩

講多啲未

瞓多陣

終於退燒
好似係

直野直藥瞓啦柒頭

退咗了終於 塵仔

醒

我都嘔撚了

咩叫講多啲未

出去未